「王立強」涉詐欺？中共慘遭打臉...因為王立強只是訪問用的化名

自稱「王立強」的男子日前叛逃澳洲，在媒體上爆料自己是滲透台灣的中共間諜。
中共政府在澳媒專訪播出前，緊急製造出很多「王立強」涉詐欺案的證據跟資料，
透過上海公安指控他是潛逃國外的詐欺犯，甚至連判決書都寫好放上網供查閱。

但...
澳洲媒體下午播出完整專訪後，大家才發現原來「王立強」只是他這次受訪使用的化名，
根本不是真名！ 問題是，2019年受訪使用的化名，要如何出現在2016年的法院判決內？
急著造假中共，現在到底要怎樣自圓其說？

來源 綠黨FB

有無咁蠢呀

笑L死，on9中共

諗起夜神月睇電視殺L

笑到hihi

好波

+1

食住睇

中共已經發明咗時光機

中(計)共

笑死，王立強ching好波

傻閪

笑咗

黨唔知佢真名係咩咩

笑撚死

幾時都話講太多大話講到變咗家常便飯嘅係好易出事

救命

柒到

死亡筆記都唔睇

中共：

搜尋結果
網絡搜尋結果
《死亡笔记》为什么在中国被禁？
为什么死亡笔记在中国和日本都被禁得怎么厉害？
日本动漫《死亡笔记》为什么禁播了？太血腥了吗？_百度知道

中共連人地真名都唔知

笑話

塊臉好腫

澳洲撚狗 笑撚死

多謝中共提供笑話

當狗咁撚 笑死

死柒頭共產黨
比人撚狗咁撚

好似比支共BAM左

笑死

但有樣唔係好明
如果「王立強」真係特工
中共冇理由唔知佢既身份,亦冇理由唔知佢既真名假名
如果佢係假特工,中共唔需要整假野出黎
如果佢係真特工,冇理由唔知佢真名

急囉屌

你個腦裝屎架?

Ptt超多5毛同韓粉貼大陸篇野帶風向

識玩

又話自己人面識別技術好勁

應該係有人就咁search到真王立強

就即刻拎出嚟做抹黑

弱撚智

可能真係無名 全部用代號

下?唔係中共間諜咩?
乜連人地真名都唔知呀?

真係傻9黎，假名都預計唔到，d人仲話中共係棋王

跌入圈套

一日撚一鑊

如果咁都match 咪又係簡接endorse

Push

禁乜9動畫，搞到咁撚蠢

豬撚到

又俾人撚

下 中共唔係有哂資料咩

夜神同L係高智商對決
中共小學都未撚畢業 只係單方面俾人撚

被認證了
此地無銀

松田

笑撚死！

好柒呀

oh my god

笑撚死
大家笑完要去返主線到啦

推

例行公事做慣左啫

有佢真名咪即係認咗真係中共間謀
根本出聲點都死

屌
班友實名制上腦

其實我覺得係呃晒兩邊，純粹玩政治庇護移民澳洲

但係居然可以玩到中國喺全世界面前出糗真係無敵MVP嚟
特攻身份大家都係估估下，支共老屈人就100%確定

夜神月聰明咁多中共點可以同佢比

柒撚到你

笑到gapgap聲，撚狗咁撚

講真名咪認證左真有其事囉
講又死唔講又死

仲廢過真人版早期個月

呢穫澳洲佬識玩，支那比人撚到應一應

咪住先, 中共點會唔知自己情報人員嘅名？

可能個特工拎左其他同事個名黎用？

中共=共匪=米田共=糞

好蠢

仲記唔記得帝吧出精？
如果支共報佢真名就好大機會俾人查到佢所有資料
一查就知邊啲公司同支共間諜活動有關

柒撚到蒙蒙

搞撚錯呀
出晒樣都可以起錯底

支共心諗邊撚個王立強

撚狗咁撚

其實佢主要係呃牆入邊啲傻閪
所以佢某程度上都算成功左

除非佢個同事都係潛逃緊。

但已經講到有份參與綁架 點會唔知係邊個？

王立強好波

如果佢真係間諜
中共點會認唔出佢
而且佢地認面咁勁
除非整過容
唔係既話一定認到
一定有啲秘密
點解唔公開佢真正身份 然後再做假證據
共產黨點都唔會蠢到咁掛

呢個似

牛逼死了

如果知道咪即係認咗係真間諜

出晒樣都估唔到人哋用假名
定係樣都係假，真人無露過面

點解可以咁蠢

呢啲就真係中計啦
屌 諗一諗都柒到打冷震

低能仔呀

這就是支共

假設佢真係支共所講咁(我知係假)
同條友講嘅野真定假有咩關係

澳洲唔通聽完就信
唔會調查??

完全唔明人格謀殺有咩用
對班港豬就希用

強力恥笑

撚狗

跟本連電視機果個人都係演員黎

笑死
上海篇聲明

支那人信咪得

可能佢個樣都係假

點解佢唔直接否認有呢個人就算?

用到慣撚晒無撚諗過

佢地國內有用

好撚柒

其實真相係連電視果個都人假扮的

真正既特工爆完料已經匿埋左

成件事就係要令支共柒出國際

計劃通

玩L到透

柒出國際 又撚支那 小學生跟唔上啦

撚到hihi 識玩

其實會唔會全部野都係假
但就引到中共自己鬼拍後尾枕

Same

喺偉大嘅 中華四維時空人民共和國 之下
以時空穿梭進行嘅判決
係完全合情合憲的

屌你 共諜傳心師

The art of counter-intelligence

正

中共認得出

但公安部深夜出post衝出黎柒

證明國安同公安部門之間冇協調

咁高招

中共間碟識玩

sever 到

post上大陸

中共又比人fake左

一陣會唔會連個樣都係假，呃多次

Really?

撚狗大師

跟住話搞錯 只是同名同姓
等佢講下個名又作多個出黎

個source 堅唔堅架，冇香港媒體報？

我鐘意巴打呢個推斷

都有機會呀
真相見人容不易比人暗殺

如果正接講穿佢真名就代表佢所講嘅嘢係真有其事。

老尬

諜戰數一數二既國家俾一個間諜撚

咁L好笑嘅

你幾時認為支那班狗官有腦過?

國家層面級撚狗

中共點解會有人去讀法律

話明特務
邊會揚曬出黎比人知呀
個個都知仲做乜鬼野特務呀？

衝出嚟柒

笑左

好撚柒呀

但走佬間諜應該唔多
以支共角度睇殺哂唔難

點解大陸D人咁撚蠢都做到官
定係要蠢先做到官

本年度最大笑話

X2 小心炒車

人地既然用你 乜都有曬你資料

7曬

今晚點解咁多開心野㗎

撚狗撚到，但點解中共可以咁撚蠢

連邊隻諜走左都唔知

趕住做野，冇時間 check 唔奇

有晒樣都可以造錯
雖然可能樣都有機會假

cls 共匪有冇咁撚蠢

的確係，講岩真名又死，講唔岩又死

國家級釣狗公

唔係咁撚低B下話？？？

真

痴線
咁都有得笑
共匪都好撚蠢姐

真係撚狗咁撚

撚到

如果佢只喺直接只report 姓向嘅話，而姓向又如走佬特工咁講，每年都招喺海外生去做統戰，久而久之，一下唔記得完全唔出奇。
記一百個人嘅名完全唔喺易事，上面啲官鐘意錢多過鐘意做嘢啦。

又話人面識別好撚勁既

push

中共無理由連佢真假都唔清楚呀...而公安部連基本核實身份都錯，咁甩漏？

小學畢業係咁上下

真特工
可能係無間道入面黃sir咁既人
先知佢既料
上面唔會有呢d料
中共高層柒撚濛濛 以為真名

証明佢真係好熟中國

撚狗mode on

😂我真係屌你老味 中共=弱智 撐共=弱撚智

中共梗係唔知呢手，因為死亡筆記被禁呀嘛

1.佢真係特工叛逃，好熟中共個套，用詐騙犯身份出面講嘢

2.佢講大話，佢係王立強

好撚7呀

塞左係觀塘

下次有個連登仔爆料係唔係直接出花名?

炒車炒到on99

屌

好柒

識玩
人格謀殺一個唔存在既人

好明顯 平時做野求嶋其
做國家大事 都一樣

有冇張判決書睇下

大佬
下面班柒頭打份工架咋

花式撚狗

最大粒嗰個都只係小學學歷
下面做官要咁醒，容不易功高蓋主
所以請返d蠢人，識得刷鞋就夠

係棋王就贏咗貿易戰啦
依家仲俾侵當狗咁撚

下次用劉德華，黎明

應該王立強既同事用左佢個名做訪問

傻西

柒到呢

正呀喂

屌你老母

特工機密野，下層宣傳部卒仔邊會知咁多。有人懶醒，變咗柒頭。

人格謀殺，製造大量假資料意圖令對方零誠信

支共有撚腦咩

造假是常識吧

其實都幾撚奇怪 個spy 係支共放 連佢個真名都唔知

有冇咁柒呀

朱媛其實是習明澤

有無咁能on鳩

撚狗咁撚
中共法治

冇用死神的眼睛

係咪唸住學Ingsoc但係完全未夠班

完美撚狗

唔係唔知

唔通自爆 佢唔係叫王立強

咪自己認證 係佢哋嘅間諜

王立強 好波

香港身份證有晶片過e道架

冇國家級點偽造到

講假證都冇人信啦

呢個假動作靚到

咁都中伏

係唔係根本唔知阿漆叫咩名

口交部仲未諗到故仔點作

澳洲：呢鑊仲陰你唔到！

中共真理部柒左了
要打靶

以為嚟多次桂民海就過到骨

行得正企得正使乜化名

柒到喊

咁搞笑？

抄死亡筆記

我想問，中共無理由唔知投城果個人叫咩名，咁當中有邊個環節出左錯

佢係真特工，共賊都知佢真名。但係共賊冇得同人講佢真名係咩，因為咁會證明左佢真係特工唯有講假既，呃下啲去左外國都要睇新聞聯播既外國支那人

如果下次有人叫習大大呢？

屌你擠牙膏
中共：陰鳩me？

撚

柒到 中共係咪個頭近啦

會唔知自己間諜真名？

我屌

撚狗專家

做得特工
唔用假名佢死左十世啦
支那真係蠢撚到

國際開始識玩擠牙膏，陰9你死共匪

好懷念
當年追連載嘅日子

口交部出來講兩句啦

呢個士碌架SET得好靚

上頭唔俾料 所以下面公安柒左

冇睇過
想問下個情節係點

大陸唔係有人臉識別系統架咩?
唔識SCAN個樣上去咩

但係會唔會連自己臥底個名都唔知？

睇咗YouTube 60minutes Australia 淨係話“王強”係假名only 不過好似唔係full episode 有冇完整專訪link?

369

真特工，而且係好撚高級（直屬某一team，只有果team人先會知道真正身分）果隻。

唔係果team人，內部其他人係唔會知道。

L用佢隔離條友個名上電視，夜神月殺錯左隔離果個，L反證左夜神月殺人方法係用名字嚟殺人

如果連出鏡果位都係假的話。中共要查叛諜恐怕困難重重。

分分鐘佢電視上講的有60%以上都係假：例如有份參與銅鑼灣事件 > 佢根本冇份，不過知道係邊d人做

咁仲衰，港共主動協助中共間諜活動。大核彈來的

堂堂大國柒撚到